謝安琪脫離幻國 解放自我狂post生活照 網民暴動：kay返嚟啦！！！

丹麥俊龍張相咩料

下收皮把喇老女人冇人想睇佢

好L作狀

連登仔寧願追擊謝安琪都唔會追擊容祖兒條文匯之西

城中型男

忘掉愛過的她？

之前嗰三年啲相咪仲做作

咁都叫狙擊？
邊隻字眼令你覺得我狙擊緊佢

藍扮黃

收皮啦

整容K. 扮黃扮民主女神仲呃唔夠錢呀

冇愛過
唔聽技安琪d歌

Slowness隻碟勁正，正到開post吹奏過。。。

唔係講你
話上面班人

美 如果有條仔咁嘅裝扮向你示愛，你會點

有咩證據令你覺得佢係藍？又冇衝出嚟護旗奶共

y not both?

老女人飛釘圖

改圖？

第一句認同，後面嗰句。。
出聲又扮黃，唔出聲就藍絲奶共，好難服侍啫

一直信佢黃

Regina

想同佢講聲根本最好就是忘我。。。

包唔包埋性生活照？

可以令你差不多有快樂WOR

43碎都滯

暴乜撚嘢動

83歲都可以有性生活

唯記得美絕情的一刀 痛到以後沒餘地😫

你睇下呢幾年英皇藝人形象係幾正面

護旗手都可以講到變暗黃

Leon哥哥屌打條濕鳩冷帽佬

麥=十戈

下佢不嬲花名丹麥俊龍

我想睇喎
你唔睇埋quit 囉

次次走音都懶爆肺生仔
呢d咁唔專業既歌手你聽埋我份

哦

Bye

祖国兒女暗黃

人哋揼本請pr/kol
冇計啦

一如既往
整容k毒撚fans又拉人落水spin走淫k幾咁虛偽

咁耐佢有無出過聲?唔好再講咩2014年送物資啦

張繼安你又識唔識呀

笑撚咗，大把手足屋企人係藍甚至做狗，咁嗰啲呢係咪又藍扮黃呀？你想佢點？當眾反鳩叔仔面=深黃？

真係首首都正

賴床正到飛起
本身最鍾意載我走同雨過天陰

你叔仔係狗你老公係狗你都係狗

收皮啦新會然

你都幾撚好笑
佢有名有姓親戚係狗梗係話佢
你都識講係手足屋企有人做狗啦，手足有出聲有行動
你個謝安琪又做過乜要當佢係黃? 唔出聲奶共就黃?
你要spin 咪spin 佢係中立囉

好心啲連登仔啦，成日逼人表態，人哋後面養住成team人㗎，做緊中資/政府工嗰班quit未呀咁口響？表完態無嘢撈靠連登仔養就死撚得啦！睇下ali咩下場？要狙擊就狙擊擺明藍嗰堆，就算佢講完一句又唔會光復到香港，咁落力狙擊啲冇出聲嘅藝人做乜？

你仲撚好笑，我只係講冇證據話佢係藍囉，你咪又係一嘢spin落佢係藍到 一開波就叫人收皮

Kay

#16354 都唔識？

痴線佬

咁認真覆個傻鳩做乜

係 杜汶澤 黃秋生真係好多打手

一路唱一路跌

人地咁都有8000個like
連燈仔有冇

想睇喱場LIVE

謝安琪

佢好黃
頂帽好黃

西女人

想入9曬二世祖數

有波露出嚟扮純情就得

會唔會發覺依家fans 數量下跌
先急急扮割蓆轉黃咋
除咗依家佢黃到好出面
否則我個人嚟講就唔會再信佢喇

暴動？
報咗狗未？

以前既kay 已經死左啦

仲有張敬軒
明明牌面上都係周柏豪之流黎

fat唇嘅野

雞容好撚多打手架

慎入

對波呢？

自重知道佢叔仔係黑警 我就唔敢再叫黑警死全家

你好大膽

容祖兒上埋支那 倒數 都冇人追擊
咁點解追謝安琪

好明顯無job係屋企鳩up

只可以講要追擊嘅話有排都未到張敬軒

幾時再露腳影相

作品名稱：Condom與龜頭

別喜歡他

無人對佢有期望

2014
果時謝安琪都係民主女神添啦
佢隻KONTINUE好多歌都好黃添
家明 獨家村 雞蛋與羔羊 再之前仲有你們的幸福
一直唔明追擊佢JM9
之前演唱會唱獨家村唱到喊
咁係咪都應該有排都未到KAY先

真啊
唔知點解追擊謝安琪仲落力過追擊成班cctvb偽人
定係由大開始追擊？而唔係最藍開始？

點係周柏豪之流？

點都唔係拉埋幫叻狗含撚嘅周柏豪嚟講掛

雞容係人一早都知係奶共
你唔會對佢有期望

謝X琪14年仲學緊人講民主公義喜貼街拎光環
依家咪又係現哂形

珍，駁五刀

Nice!!!!!!

偽黃

麥浚龍喺ig單單打打個post肉酸到

佢講咩？冇follow

暗黃係搵唔到食喎清

祖國都歌頌埋啦
仲唔係周柏豪之流?

還我淫Kay

忘掉砌過的她

真

即係虛偽

正 好想飲奶

咁得閒追擊謝安琪不如追擊下啲護旗手先啦

上面班追擊手呢 做咩講起容祖兒就唔出聲

嚦咕嚦咕劉青雲

老豆代理法拉理 你話呢

達哥？

好撚醒

Visual design
即係有人幫佢揀同 set
係撚生活照咩

點解鑊鑊啲謝安琪post我都見到呢句 但我真係唔多覺得連登主流意見有當過容係暗黃喎 你係咪見到一個連登仔咁講就當係全部人都咁睇呀 連登因為就叫春卷 一係就雞容 幾時有縱容過佢先

次次謝安琪post都拎容出嚟打稻草人 咁佢舅仔做黑警又咁出位就自然比人討論多啲㗎啦 咁都要拎嚟比

利申前容粉 已割

呢條五毛嚟 一早block咗
唔洗理佢

張相不斷俾人binc

唔岩聽又屈毛
on9

Condom

joey點同, 謝安琪收皮啦

似飛機杯笠落個頭到

吓雞容14年撐佔中喎
邊忽一早奶開

老老柒柒滅俊龍有無屌高謝安琪？
唔知點解我覺得張繼聰頂帽開始變緊綠色

粒蓮頭硬到呢

技安班fans之前又話juno唔比佢出聲唔關佢事
咁而家離左左幻國 點解仲唔表態?

一定有扑嘢
同Eason一樣翻版似曾相識姣笑
謝繼聰又綠帽

condom形冷帽